有無人睇開泰國BL劇(5)

好榮幸 開到第5個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告

一睇BL一去無回頭嫁啦

常見問題:

1）有乜推介?

live緊:

2gether The Series

WHY R U The Series

經典:
為愛所困
不期而愛 Love By Chance
一年生
逐月之月
真愛墨菲定律 Tharntype
待到重逢時 Until We Meet Again
Water Boyy
愛情理論 Theory of Love

2）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網
Gimy TV

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

有人已經開左po
你地咁快手嘅

咁先好睇

我想問係咪應該要留番個位比你開新po

原來係唔洗既

床劇都要配合劇情先好睇既

因果關係 無中國市場 GMM 應該唔會出咁多BL

我最近溫書做功課 都稔緊下一集點

又岩既 唉
不過佢地又飯得幾專業既
我連去泰國旅行都無特燈抽時間去睇taynew

咩下一集？ 邊套？

因為我吾知點開

有嫁 其實印尼 菲律賓 緬甸 成個東南亞都有睇泰國嘢
泰星都幾受歡迎

因為佢哋堅係靚仔
一班顏狗 已經淪陷

新po LM

Sawarat老婆團睇左未先

清係邊度睇？呢個禮拜好多嘢做未得閒睇

睇左 今個星期仲有一集

未敢睇 先出哂兩集一次過睇

大陸apps

揾條仔整彎佢

微博 ummm 當然啦
用吾用佢黎睇就睇你自己
我相信遲多排 YouTube 會有😌😌😌

正🙊🙊又有Ptay 又有bright win

YouTube官方一早已經有但無字幕

【美兩黨通過讉責中共法案】

美國議員強烈反對中共利用宣傳機器推缷疫症蔓延責任、阻遏疫情消息、驅逐記者，兩黨仲一齊過咗讉責中共嘅法案。

多到入唔哂task！快啲幫手啦 @TwitterHelpBot

參議員

Josh Hawley
1.
2.
3.
4.

Senator Hawley Press
1.
2.
3.

Marsha Blackburn
1.
2.
3.

John Cornyn

John Kennedy

眾議員

Elise Stefanik
1.
2.
3.
4.

Jim Banks
1.
2.
3.
4.

Matt Gaetz
1.
2.
3.
4.
5.

Will Hurd
1.
2.
3.

Mike Gallagher

Michael Waltz

Ted Yoho

Ron Wright

Denver Riggleman

Tom Rice

Vicky Hartzler

Lance Gooden

Greg Steube
1.
2.

Seth Moulton

Bill Johnson

Kevin Hern

Guy Reschenthaler

YouTube 有呀 出咗英文字幕

YouTube 即晚就有

我就頭先係度諗點解嗰邊無人

我唔係sarawat老婆都睇左
利申因為tay我走左去睇

節目證明生得高同顏值高嘅人
唔代表挽遊戲勁

我真係好憎中國見到佢哋開微博都頹咗

中國市場大 又肯洗錢
我見到brightwin開微博
一時都覺得受歡迎係好事嘅 唉
見到係b站佢地嘅片都幾萬起

管唔倒,
自己做好自己先, 由唔好寫蝗語開始 (乜撚野小哥哥, 顏值呢啲)

自從見到youtube 2gether 有香港字幕
我就有翻希望 知道原來有香港人都追泰劇
希望有一日唔洗用大陸app就追到唔同泰劇

但係小說真係得微博先睇到好想睇到繁體小說

你可以去youtube睇英文字幕
同時又可以去b站嘅老阿姨字幕組睇殘體字
如果你追完bright唔夠個話
可以去b站有個人叫棉花五四四
佢出左5集bright嘅toelaew 殘體字翻譯綜藝
分別係入鬼屋 tiffany show 去試極限運動 同去南部挽激流
不過都要多謝嚟個人 因為toelaew 咁耐都無英字同中字
我靠住brightfirst睇左好多集無翻譯toelaew

我怕你條仔俾你整彎左就真

啱呀 打死我都唔再做呢啲字 簡直係文化入侵 就算佢開微博我都唔會睇

係我錯 p不仁

泰國小說其實有出台灣中文版

我極MEAN 我好介意見到香港人呢啲字
我有朋友寫啲野勁大陸
話得多我都廢事講, 唔想人覺得我SET太多規矩, 呢啲應該自律

呢套信和一間黃嘅漫畫店有賣

啱呀 其實要改嘅話一啲都唔難 根本以前就無呢啲垃圾字 見啲台媒都用埋一份真係wtf

台灣佢地講國語, 同普通話人士真係超級融合
但我地粵語, 點解要學大陸人講野?仲有大陸拼音字 因為大陸"河蟹"先出現嘅縮寫字, 佢地自己都唔知自己講緊乜
即係香港人用真係每次見倒都想屌囉

咁咪幾有趣

我會逼佢聽我分享
問佢一唔一齊睇
佢話如果我真係想嘅都得嘅

會唔會搞到條仔變gay架

P好似 姐都用得 唔一定解哥

重貼

想聽

睇睇下BL跟住學

叫佢買零食比你 然後可以揸你個波

現實揼左你好耐
你生得唔靚仔真係冇撚用

無上嚟一陣咁快又爆咗post嘅
留個名先
嚟緊4月公司放最少一個月假 嗰陣慢慢重新再睇過啲劇先
宜家要做埋啲手尾好忙無乜時間最劇追post

貼吓甜嘢安慰吓心靈

唔洗羨慕
利申 冇另一半

想問下 下次開新po會唔會加埋佢地ig入去?
可以宣傳下佢地 等佢地個個有新fans識

朋友做地勤已經放緊no pay

點解好反感？
又影響唔到佢

same

gmmtv utube upload 咗 2gether ep5 嘅behind the scenes 有kiss 嘅正面睇

毒自一人

仲有48hr 好難捱

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

呢排睇緊真愛墨菲定律 好多sweet sweet 畫面 睇得好滿足

仲以為流野 原來真架arrrrrrrrrrrr

啱呀

好大力咀埋去

喂使唔使咁多sarawat老婆呀

呢度未係

Tay new
Kristsingto 都有自己搞既後援
有Facebook and ig
可去search 下

Off gun 應該都有
畢業佢地全部都係香港搞過fan meet

有個hkig將佢哋kiss呢幕整咗Slow Motion 我loop咗好多次

ig有follow呢d,9成都係舊劇

不期而愛
saintsup (why r u tutor)
perthppe
m34nismind
iplann
marksiwat
gunnapatn
titlekrt
cooheart (UWMA Intouch)
kriskarisa
best.vv

為愛所困
ww.nawat
ccaptainch
ngernnn
aaugust007
ssingss

一年生
__singto
kristtps
gunsmile

一年生2
oaujun
fiat_pattadon
nammon_krittanai
guysivakorn (2gether音樂社社長)

逐月之月1
gxxod
bbasjtr
kimmon.dj
ccopter
tae_darvid
tee_jaruji

程心程意
cooper_patpasit
poy.pyy

Together With Me
tul_pakorn
maxiiin_

UWMA
aloneww (導演)

GMM雜錦(無睇過佢地既劇)
nanon_korapat (太子爺)
chimonac
arm_wc

uwma追加
ohm_thitiwat
bb0un
fluke_natouch
prem_space

P’Ohm聽日生日

สุขสันต์วันเกิด

仲有 numberx9th (Kao) cooheart (小Earth)
無Korn-Intouch就無Dean-Pharm

真做剪到借位咁siu4

辣殺
導演有多個CUT都收埋唔放正片, 咩居心

TharnType
mewsuppasit
gulfkanawut

Why R U
zeepruk
jimmy.jimmoi
tommysittichok

2gether
bbrightvc
winmetawin

嘥料

我有個frd成日比人話佢似受佢有次問我係咪真係咁

P’Ohm 係咪無論劇中定現實都係白羊座

韓劇就不了 得男女 男男先好睇
如果韓國拍BL 我覺得幾賣得

世初（成日打錯字

其實係有一次Gulf唔小心喺訪問度爆響口樣未出街嘅嘢
同P’Mew講咗句 ‘Hoo~ phomkhaawthoot’ (sorry)
然後全世界聽到 ‘boo~ phomkhaawthoot’
P’Mew覺得好cute
就多咗個 boo bii呢個名

睇睇下*

記得有Ching話過想知Bright仔up乜
唔知你揾到未

痴線 計完之後發現我有7年

10年...
表示自己好老...

其實依套完未我中途棄左

中學開始腐？

一入坑就睇迷羊⋯
入坑作係「甜蜜的罌粟」⋯

以前瘋狂睇迷羊同風弄大大

未上次睇到漫畫第29話 話距離小野寺墮入愛河仲有三十幾日

係，年紀小小就畀兩個中同推咗入坑

問中村做咩半年先更一次 動漫2月尾出咗劇場版 但我仲未睇

我都係老老實實等佢娶我

係囉點解嘅

Abo真人化

有無睇history 圈套？之前見過有人寫港產片黑社會強強setting好好睇

見到樓上有人po bright啲 ig story
諗返起我今朝逐個story cap圖
再google translate睇佢講咩
Team Sarawat wife

好少
我同佢地分享，佢地都唔理我

我頭先都係逐個google translate然後見到有人po cap圖 唉個心好攰

我喊到我老母問我乜事
明明你呢個時間煲開呢套次次都笑得好大聲

生殖道口係隻腳入面？個bb點出嚟

個結局好on9

Metoo

驚兩個主角抽離唔到？

承洋好靚仔
同佢單獨自拍過
諗翻起都開心

呢套最on9 係有條bg線又唔好睇都唔知jm9

係佢兩個脫咗坑
走翻去睇bg
推咗我落坑就不顧而去

主線就冇啦 不過綠豆入面趙子龍係gay

我真心屌個編劇老母
每一啖糖都係為咗之後把刀

好耐之前lofter係我cp啲文嚟唔知你啱唔啱
杜琪峰套《黑社會》設定

TT 都有BG
介紹條女比受果個男仔同鍾意受果條女個女性朋友
完全唔知點解要知

第一季嘅着魔我都好鍾意

個結局真係睇到我O撚哂cls公司

2gether一追就返唔到轉頭
追完小說就每日搵brightwin啲片/圖
喺Spotify都聽緊套劇啲歌
一聽就好有畫面 諗起bright彈結他唱歌就覺得好浪漫同感動
對上一次咁迷BL 就係singtokrist果陣

我嗰陣都有呢個疑惑
然後飛咗

Sis好慘唔緊要啦佢哋錯過咗做Sarawat 老婆嘅機會

迪士尼一次，迪士尼係同埋鈞皓一齊影
Fm一次

我有睇呢套但完全無印象可能俾我飛咗

絲打好幸福 竟然可以迪迪尼撞正

我地飛唔係問題
佢拍出黎做乜, 仲要路人臉

Wtf無聽過竟然過到審批

以前網劇邊有審批
廣電局唔管網上
而家中共末期, 朝令夕改

我好鍾意霸道人設
所以勁鍾意TinCan
Tin完全正中紅心

P’My T 話仲有佢

校草有d柒

我覺得無將兵賊設定發揮到淋漓盡致有啲可惜，不過係少數我連副cp都有睇埋嘅劇，個劇本都算係咁

BL都係網劇先易傳播

好鍾意睇啲possessive moment

小斌女

講起港產BL短片
我諗起幾年前睇過一套好似叫「男。朋友」
但好似係bad end故嚟
Youtube搵唔返添

我PO呢套甜
腐女同學都幾好笑

佢地係比較着重講唐毅背負嘅仇恨
同少飛點樣打開佢個心，幫佢放低仇恨
少着墨兵賊呢樣嘢
其實唐毅帶行天盟洗白緊，都無做啲乜衰嘢

立克都好正
小白兔同大灰狼嘅人設好萌
尤其是「看這沒用，看我才有用」
同最後成個人搬起，挾上電單車嗰幕

其實歸根究底都係香港性教育唔掂，對上一次嘅更新已經係90年代嘅事 唔止係年輕人，上咗年紀嘅人都要教㗎嘛

係四個都唔錯
順便表白承洋

越界四少都好正

假㗎，根本金玉其外敗絮其中

極柒

如果香港拍現實BL
一定係買唔撚到樓嘅BL
住大屋、甜爆果啲唔會出現到

gmm下一套earthmix嘅千星傳說
終於唔係校園題材

愛係無分性別，大家感覺啱就可以
香港大部份個班就係識鬧教壞細路
又唔係要強迫你同同性一齊
人地一齊關你鬼事
香港性教育唔掂到，你一講性人地就好似覺得你好咸濕
除非有腐女做到政府高官改革下

嘩屌 好奇search咗 不得了

尾二 do it by heart not by dutySarawat真人

好鐘意睇Tay扮壞嬲果陣勁靚仔

歡迎

我的hehe室友
我以為無人知

痴線 sin條仔先靚仔
Ig啲相j死人

我都會好開心 終於都有個錫tay既人係佢身邊

我 係香港撞過 派派 （個陣岩岩完左越界 佢自己黎香港旅行）
New krist 黎拍愛超越天際 個次都見過

Nonkul James 黎香港宣傳天才搶手首影見面會

去泰國 係terminal 21 見過earth (無影相）

就好似我個妹咁 一日到黑都話我睇咸片泰劇(好多時無/未有某D親熱鏡頭 佢都咁講

P’ Ohm 生日快樂
大家去ig/twitter留言啦

Sorn個樣有啲似韓仔

Home office老細未揾我
用之前save落嘅圖整住啲先

留名
第一次睇泰國bl劇 追緊2gether
睇到停唔倒

welcome to 泰坑

點解泰國人好似咁鍾意玩抖音

我愛香港 我愛台灣

認真如果我喺台灣人就日日講相信政府

[member]你阿妹幾歲[/member

唔係咸濕
係唯美

褲都冇除點咸濕

只有未發現BL美好嘅女仔 無抗拒BL嘅女仔!!

冇錯, 推阿媽落坑都冇難度

如果有
一定又有班神經家長投訴

BL 起源 : 愛在暹邏

上Vimeo買
七十幾港紙
物有所值

冇中文

表示已經買埋boxset

why so cute

好似金城安

攞金城安同佢比

中學嗰陣睇過

唔驚睇殘體字 可以睇泰劇TV網

臉面好包好on9

咁就13年
套戲07年

之前訪問話
佢減肥10kg拍e套劇

agger bfable

Sheeya!
我濾鏡係咪開太大
我覺得Bright仔啲字好cute

呢張相好青澀大男孩

More

10kg😱

俘虜你個心
win仔嗰陣無咁壯真係好q

英文都好撚好j

超fluent超native

慾

Win仔有種魔力一開始睇唔覺得佢靚仔，但愈睇愈順眼愈可愛

究竟係咩基因

原來唔係得我有諗過
一定好似win咁可愛
同時又好似bright咁禁慾系

啱啱睇完個心好似空咗咁我可能唔可以做你男朋友，但唔代表我唔愛你

話說fluke喺twitter講佢開咗official youtube channel

Thiwat係邊個

Win仔好可愛

靚仔撚貓真係好屈機呀

終於等到今日星期五 夜晚有得睇第6集

坐等今晚😫😫😫仲有好耐
唯有loop多幾次Scrubb

😝❤️❤️❤️❤️😝

倒數12小時

我覺得佢哋啲係好，但導演導得唔好俾佢哋做得太over

每日掙扎站唔站真人好

又係大灰狼同小白兔嘅組合

無錯係

睇完個live
我吾理
站左先

男
但都好似係 中泰mixed

佢同 小地球 都係啦 只係佢個人內斂啲姐

但我見人講話佢澄清過只係朋友, 冇公開過性取向

貓貓拳好得意

為事業姐 佢哋個陣啲post 又心心
又love 又盛
我諗
兩個直仔 無可能 打同po啲咁既野掛～～～～

阿叻: 我見唔到心心
同埋我睇唔倒佢地PO過咩

其實係因為我之前search淨係內容農場, 一睇就知抄大陸廢文, 所以冇信過

突然成件事sweet咗魔鬼嚟㗎你

個陣佢都未紅

唔好意思 想問問
2gether 今晚個live邊到有得睇

追呢套追到上晒癮 小說都loop咗N次
不停想像win仔點樣係咁梨花帶雨

又逼人打J

youtube 2300 有live

呢度會有link同即時討論

sorry

Agger 情感太豐富共鳴唔到但係啲泰國人又好似好受呢套咁

又要打J

4對咁多
我通常只想睇1對

睇TinCan

Yt首頁都推咗呢條畀我
到底佢覺得我有幾飢渴

眼泛淚光好心up

好似話係好細個嗰陣

一定要一樣呀

圖呢柒都想睇

快啲啦

Fluke拍咗好耐

留名等睇

想問下 待到重逢時片尾曲係?好好聽咁
同埋有無bl劇歌曲都好聽?有無心水推介下?想一次過聽

唔怪得uwma del要拍don唱
Del配Alex實走硬音🙈🙈

J仔能醫百病呀bro

โชคดีแค่ไหน - Boy Sompob

EP17片尾果首 Ohm-Fluke主唱
到而家都仲未有得聽ost版

禁咗入去笑死

講邊首?有好多首喎,我最鍾意Dew Arunpong唱嗰首到最後都等唔到出mv...

我頂你個肺
諗住入去導演ig睇吓有咩幕後照
結果俾我見倒呢張

笑到我碌地
仲有好多bright win胸肌照...導演是否gay

新短片

勁多cls圖 創世紀嗰幅都好撚好笑
我之前都見過張 不過改埋tine仔

就快等到啦

Sarawat個樣似發完港女脾氣咁 要tine氹番

我發覺我就嚟癲到想去uwma拍過嘅地方朝聖

呢首第幾集有播？

好mean

我淨係知uwma去過siam paragon個水族館拍
其他要睇返場地sponsor先知喺邊

Gee Chi
有勞phi my t

好多集都有,記得第15集都有播

gulf就算西口西面都好可愛

勁

咁我會係 10:50 開新post

多謝大家推介呀 無諗有咁多留言…好多都好好聽…入咗歌list了

I am ready i am ready

Phi ohm連台灣都有ig fanclub

我覺得泰文同台灣國語一樣
好易就勁嗲

Tine約wat食飯 係咪預告嚟

啱啊係廣東話做唔到嘅效果 但gulf一出聲真係好好丁

廣東話一聽就勁倔

仲有5分鐘！
一開就kiss scene
好期待

五分鐘我好激動呀

點解仲未有！

係咪要狂F5㗎

咁快開新PO

播中

上次我記得59分已經有

Where

咀咀

YY app

明明今日見過話yt 23:00有eng sub live㗎喎

原來佢有185 咁高

盡責嘅搬運工再度上線

我愛你啊絲打

1001左先去新post

開始了

wat 去左邊

呀屌！！！我失去言語能力

WHY R U都係今日播,點解好似冇人期待咁

有㗎但佢live無eng sub

仆佢個街對副cp出嚟做勿7

快啲去睇波啦tine
仲食

Tine仔唔好嬲佢啦

等緊飲醉爆真心話比wat聽

點解咁多副cp

粗眉嗰個唔靚仔

受傷

agger

咁撚快一個chapter

幫佢奶

tine見到wat唔忍心
傲嬌tine快啲認自己鍾意wat啦

大家準備好糖尿病未？

準備好了

PART2呢??????????????

Gogogo

屌, 點解要斬件, 咁麻煩

愛你啊美人魚絲

sarawatt

Tine仔到了

我！
P’aof係比上集intense兩倍

Look for me !?

反而呢個幾靚仔

啊!!!!!!!!! From my heart!!!!!

勁識flirt

要醉啦!!!!

呀tine仔個甜笑

All shaking 尖叫了

抄低未

入左圈套啦tine !!!

今集我都好期待
仲有個個禮拜都期待班youtuber嘅reaction

打眼色打得咁明顯

笑死狂隊tine飲

好奸啊!!!!!!!!!

失左身

I am served !!!!

呀wat着黑色恤衫好正

Leng ah

嘴角無聽過笑容cls

agger x2

好on9
明明右邊果個靚仔咁多
但啲女係咁迷左面嗰個
我真係睇唔透
究竟係佢哋審美觀真係覺得左面嗰個係男神定係純粹齣戲嘅設定所以捧到佢男神咁

好多時候泰國劇呢啲位都好難頂

勁靚仔

I am afraid of blood
I guess... I am too...

吖!!!!!!! 我個氧氣罩去咗邊

我屌你呢喥cut

我屌

Green 有淚光 幾好戲

屌你剪接!

agger右邊嗰個真係勁靚仔

每次wat表白我都想喊你愛得好苦呀

agger

其實唔差, 但唔係呢個年代打扮嘅人

屌你剪接！！！！
但呢節甜到糖尿
小失望係睇書嗰陣最鍾意嘅橋段（wat幫tine除衫）變到咁短

追唔切啦屌

重溫緊tine 醉個陣 勁可愛

係⋯
本身好期待呢幕

2分鐘倒數

好彩有倒數breaktime

green

覺得green 好慘...

GREEN 我對你好失望

你朋友就是你

你的朋友就是....

口事心非

又要虐WAT

轉第二條線轉得好突然

dun you 虐 WAT

條友係未成日跌野

好過分!!!溝女

笑死 條女

wat 太靚仔

Tine好蠢俾人灌醉酒

Everything

J死我

Siantzee

最鍾意呢一pair，沒有之一

仲要望住佢唱

Tine香肩

其實啲女俾WAT 溝晒

啲仔又鍾意tine

啊!!! WAT個得米樣

氧氧樽pleaseeeeeeee

wat得米啦

所以 WAT 同tine 一齊對其實人最好

Wat仔唱得好好聽

突然轉基

我地呢啲凡人得翻個桔⋯

我屌
Wat對住佢唱you are the one of my heart我冧到想喊
Tine認自己妒忌我尖叫咗出聲

WHY R U係咪即係同不期而愛有關?

我地睇佢地拍拖就夠

無關

好撚好睇

從前一隻豬 掘左個洞 稔住引狼跳入去
點知自己跳左落去

一分鐘

無㗎
只係其中一個主角一樣

咁都唔算有關??

TharnType 先同不期而愛有少少關係

Tine真係好蠢

點解 咁快第4/4

今集tine嘅肉體出現咗好多次

TINE 內心開始知道自己愛上左wat

名場片

好sweet

好sweet呀

係咁偷望人